原來係00:16出政府新聞稿！！

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

投擲汽油彈？

好撚野

入晒黑衫人到

元朗嗰啲叫衝突,我屌你老母呀

係威既 將兩件事拉埋一齊講

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

嘩，係咪想入上面果行數？

講到而家得撐政府同暴徒兩班人

示威者堵路=令人髮指
黑社會打人=I dont give a fuck
goodest logic by hk gov

知唔知香港三權分立係邊三權啊
係警犬 黑社會 同 共產黨啊

汽油彈？

分立????

合作

一行咁樣就講完?
唔撚做野?
屌你老母林鄭幾時死

汽油彈

邊到有汽油彈？
仲將元朗「支持執法」班黑社會拉埋同班示威者一齊講？
你真係當香港人傻架？

推比大家睇

屈撚到汽油彈同埋縱火

聚眾

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

咁樣link 埋兩單野
你老尾呀
元朗黑社會拎鐵通周街行無事 我地帶枝生理鹽水就沒收
乜撚野道理

成段野, 元朗件事係無任何評論, 只係話有人襲擊市民, 完全冇一個字係評論緊件事

相反, 示威者就令人髮指

同埋, 佢用暴力去形容示威, 但無用暴力形容元朗單野, 最後仲不能原諒暴力行為

將兩件事混為一談

成段野帶哂風向

幾時有掟過汽油彈？